美斯會在今屆世界杯超越C朗拿度成為球王

美斯：世界杯我黎啦

早就超越左

仲差個國家隊大獎杯

ching坐左幾耐？

睇唔到佢之前發老脾唔踢國家隊呀？

講下笑就當真

講笑？熱愛足球既球王會用足球講笑？
解散阿根廷國家隊咁大罪名擔當唔起囉佢

美欺迷：足球上帝邊有落後過
你班反足球上帝唔好亂講

鳩硬好勤力

美斯超越咗老馬比利先講啦 咁快就話超越C朗
利申：美斯fans

支那狗梅西請收皮
番強國飲三聚青銨啦

佢解散

呢幾年球隊表現唔夠C7，三冠一歐國俾佢過左頭

或者我唔應該咁講，
佢哋兩個依家一直都係平分秋色，各有各勁
若美斯扲到世界杯，正式為55開劃上句號

個歐國杯唔計

一個負6歐國杯點能當完全超愈美斯

平時都55開，扲個國家大盃，當然超越左啦

足球上帝正式降臨

係

yes